好多馬鞍山拎腦魔公仔既巴打無帶袋

見到好多on9仔無帶袋拎住兩隻腦魔公仔通街走真係笑撚死

我有帶袋好叻仔

見你冇人理咁慘慘豬 我應下你喇

btw個絲打好撚正

唔好J我

聖誕都陪高登仔過